抑鬱想搵人傾計

呢度或者tg都得
好辛苦

Hello我係個就快22歲既陽光運動型暖男👦高168-169 唔肥唔瘦 樣同身型都屬偏好
唔煙唔酒唔粗口都唔打機🙅 無不良嗜好💁
休學中💤黎緊9月會讀大學
依家返緊PART TIME🔥幫小朋友補習
平時中意做踢足球，打籃球，打羽毛球，跑步，散步，睇電視，睇鬼片，上YOUTUBE，聽歌😌好中意研究學問，增值知識🙈
好中意小朋友同小動物 屋企都有養小動物🙈
我係個諗野好正面 溫柔細心周到既男仔 好專一 好易嚇醋🙈🙊
所以唔希望你有咁多異性朋友，或玩得或傾得好埋👀
同埋我都好痴身(你唔喜可以唔痴🙊)
本身都已經有長遠目標同理想，一直去實現咁🏃💪✨
想拍長拖，希望一拍就可以拍到結婚😪然後將來有小孩子，組織個小家庭🌟
所以希望係認認真真咁拍長拖🙈
要互相相愛，包容，體諒，遷就，關心，分擔唔開心或者分享開心既野等等😄希望係日日都會傾計😳
最重要係唔會不讀/已讀不回 忙緊既話希望都可以講聲 可以比我冇咁擔心你👀 同埋希望可以打多D表情 因為有安全感☺🙈以心相識同相處🙆

男

男仔抑鬱會係點 純粹好奇 自己都有抑鬱 會唔會好似我咁成日喊？

做咩唔開心

我都想做女呀
真心覺得抑鬱男係無人理
抑鬱女仲有人狗衝

會
抑鬱男女咪一樣

點解唔同身邊既朋友傾下

我嘅朋友一個一個咁離我而去
所以今次真係特別辛苦

打俾佢地啦

我都係 身邊越來越少朋友 越來越唔識同人相處 越來越唔想去識朋友 覺得冇人會明白自己

全日負能量，
唔會喊，
因為根本釋懷唔到。

我承認我情緒一定有唔好
佢哋好似都怕咗我咁
可能當我正常嘅時候同我抑鬱嘅我差太遠

出嚟做完嘢呢種感覺會更加明顯

咁會唔會打丁 男仔通常打丁就開心

我喊咗
都係釋懷唔到

有咩事屈著自己 巴打

鬱到機都起唔到

依家未出黎做野已經咁

打J只係一穩癮
無心情嘅時代只會想死
唔會想打J

只少你舒發到呢種情緒

太多太多太多

而家一喊就要食鎮靜藥

情緒唔好係指對佢地發脾氣？

唔係，我好少發人脾氣
通常係放負能量
上吓fb ig 叫春

生活唔如意可以太多太多
一單亦都可以無限放大
我地聆聽下，解決唔到都舒服d

我D情緒好易受到影響，突然間會好唔開心，不過日日都keep住個心情都係唔開心嘅。有時好想改變，都試過，不過然後好似行來行去都會行返去個原點。

我都係咁 不過一發起脾氣上黎就好得人驚 發完之後又會大喊一場 平時最鍾意snapchat放負

係，好似有個心結好想解但係無從入手

可能你份人唔夠假，
所以朋友先會一個一個離開

但我相信總有真朋友嘅
嗰啲只係*朋友*嚟㗎姐

Thanks a lot
無謂騎劫人地個post喇

做得朋友我唔想假，但係好似我得到同我付出唔成正比

我無所謂，大家一齊放負

如果你唔介意,可以講吓發生咩事
好多既話,就慢慢講啦
講出黎自己都會舒服d
又可以睇清楚成件事

其實好多野自己控制唔到
人人既價值觀都唔同
所以有時唔洗介意咁多

抑鬱緊就好難控制自己情緒嘅
不過做咗廿幾年人真係知發脾氣無乜用，所以直接skip去喊

我諗主要我真係好唔鍾意只有自己一個嘅感覺
就加上今次好多朋友都有佢哋自己本身嘅問題都冇辦法幫到我
自己一個面對個問題，有冇人係我身邊陪我

錫自己多D喇 我成日都自己安慰自己話冇人錫自己咪自己錫自己 雖然自己都唔係幾做到 別忘了還有我

咁個問題係咩?

抑鬱女都冇人理架屌

咪我抑鬱個問題囉

唔係架，我有個「女朋友」抑鬱咗十幾年一直好多人追
到我追到，幫到佢好返，我又on9令佢失望
而家都唔知係唔係分咗手

下 咩叫唔知係咪分咗手 ？

錫自己真係做唔到
一直以黎未去死真係因為仲有老豆老母

冇真係officially講分手
但係我而家搵佢係已讀不回

你有冇d咩係真心想為阿爸阿媽做?

屋企人知唔知你咁唔開心

知，佢哋擔心到傻撚咗
但係佢哋又做唔到啲咩

hi樓豬

hi
btw我係真心支持安樂死

hi

圍爐

而家真係明白黃子華果句『陌生人先傾到計』係咩意思

一個人真係好難行
想搵個人陪自己企返起身
點知冇人明

hiii

尤其是怕寂寞怕到死
但係又隔離自己唔想煩住人
好辛苦

hi
好多夜鬼

冇人明真係好辛苦

我wtsapp 一個都冇再覆
雖然本身都冇乜人搵

其實抑鬱得都唔奢望有人明
但係想有人支持吓都難

我都系上黎搵人吹下水

好多人用咗佢地嘅角度睇我地 唔明咁少嘅事有乜好唔開心

覆都冇得覆
聽日應該買多部電話左右手互傾

已經慣咗冇人明

我都系 無人搵

係
佢地根本唔撚明
一味話小事
我屌佢老母喇
好似發緊燒個頭燒到興恰恰
之後有條友身體好健康就話發燒有幾難捱啊咁
唔識舉例子sor

呢度好有愛
啲識咗十幾年朋友講多句都唔肯

ching仲有火屌人老母
我對呢啲人真係膠都唔想俾

真絲？
我成日覺得女係唔會冇人搵

唔想話想扮可憐
定其實佢地覺得你有抑鬱定抵你死?

又唔好咁悲觀 得閒上黎搵人吹下水都得嫁

yes 咁我好例外囉

啲人可能真係覺得抵死
我有個frd仲話抑鬱自殺啲人係弱者

sor 自摑先
啲朋友都離你而去？

系佢地都好忙掛 或者已經有新朋友

咁真係祝佢自己呢世冇抑鬱
條路咁撚難行

我都例外

我地做朋友
除咗訓覺堅係秒回

我覺得佢地系諗唔到方法去釋放，先選擇自殺 個人系唔支持自殺黎解決問題

佢個人係真係冇乜情緒起伏，好撚癲

每日我就係係度催眠自己唔好亂諗嘢 唔好諗翻以前啲嘢 但一唔小心 就會抑鬱三四日

好呀

你都系絲?

係

我以前都係

自殺唔係解決問題，因為我地覺得已經冇得解決
自殺係解放

冇錯
一靜就好自然諗

唔好去諗 越諗越傷感嫁

我有試過 成日諗唔通 諗唔到一個方法解決個問題 唔想再loop

控制唔到 我個腦每日就好似係度拔河咁

喊撚咗成個禮拜喇我
今日辛苦到傻撚咗先過黎開ac呻

巴打我地支持你嫁，上黎傾訴下好過自己諗埋一邊

有人聽會好好多

有咩煩惱講出黎會舒服

呢兩日唔係諗住老豆老母得我一粒仔，真係報紙見

其實好多人都有聽但係唔耐煩囉

係香港生活應該個個人都有心病

呢個真

呢個真
係睇嚴唔嚴重同肯唔肯面對

我明 有時講到見到佢地都唔想聽 就知佢地根本冇心去了解你

呢個很真

利多個申先
我大學讀心理，但係覺得自己咁柒樣好失敗

我狗衝你

利申，巴，非hehe

唏，等我變性先

讀心理都唔代表會搞掂 抑鬱呢家嘢係病黎

而家真係信唔過身邊嘅朋友
唔知係咪expect得太多

幫唔到自己咁？

我覺得睇人

抑鬱唔一定喊

我中曬下面

都好少喊

試過成功戒100日

呢排見到好多呢類po
夜闌人靜時係特別易胡思亂想
有時自己一個人諗諗下真係會好灰
但一日未死一日都有機會改變

我讀心理係為咗個女仔
但係我冇辦法再令到佢信任我
真係做咗好多錯事

喊唔出姐

都過左去啦

乜撚都齊架喇我

好想周圍識人識女仔
但係其實都未放得低

齊曬

呢排番工每日扮痾屎十次等放工

巴打系時候面對現實，執著都唔會番黎

我仲好撚on9去睇塔羅話我係要好好地等
但係我驚冇意義

我都中曬，可以點？

埋堆
真心就一定要搵心理輔導/精神科
睇你係衰邊樣

巴打 學識放低先可以釋放

唔係咁易，葉師父
你有冇前男朋友，你好愛但係對你好衰

無呀 佢對我幾好

呢個世界無後悔藥食

咁你要把握幸福
唔好好似我咁on9趕走人

雖然我唔喺秒回嘅人
但都鍾意同人傾計

講多啲

雖然我抑鬱唔關感情事

但成日上連登睇到呢啲post搞到我呢方面有啲焦慮

我抑鬱到無左呢方面嘅感覺

好怕以後都冇，到時唔識去做

我好想知depress嘅你點解有feel

而且點追到另一個depress嘅人

而佢又淨係接受你，唔接受其他人

後悔都冇用啦
一聽張敬軒首只是太愛你喊到收撚咗皮
粒粒字都中

我唔mind
照傾我照秒

巴打你幾大？

佢feel到我真心
佢由食咗十年藥變到可以唔使再食，我知我對佢係好重要
但係我一次on9就所有信任冇哂

26

我嗰時散都覺得自己好仆街，自己講分手又拒絕人地挽留，到最後我求佢番黎我身邊，佢拒絕左 我都覺得自己好差，仲等佢回心轉意，自己攞黎就應該要面對現實。巴打，我表達得好差，但希望你明

點解要求翻佢？

表達得唔差，但係下次你就會好好珍惜下一個

我嗰陣好需要有個人系身邊陪住我，我屋企人發生左d事，我壓力好大。

屌又自虐去咗聽
因為我不知道下一輩子還是否會遇見你
所以我今生才會那麼努力把最好的給你

一定會 所以我都希望巴打珍惜下一個值得你對佢好既女仔

你隔左幾耐，先記得翻起佢？

最後結果點？

揾我地吹下水先

有咩唔開心之類

唔一定要係depression原因

而家有咩唔開心都夠

或者你鐘意的話

唔講唔開心嘅嘢都ok

總之

你點中法呀

我女朋友就係屋企發生咗事，我冇好好體諒佢

散左後半個月 佢拒絕左

工作上
感情上
親人上

搵唔到，其實我拍咗好多次拖係呢個最有感覺

諗番起都覺得嗰陣真系好無助

所以我覺得自己好on9

當初點解散既？

遲啲再講

呢啲係我唔了解嘅嘢

但總會關我事

而呢種關事而未知嘅嘢令我好怕

巴打，有無聽過結婚對象通常都唔系自己最愛，反而系會系最夾嗰個

如果我話佢係both呢

所以我真係好想等
但係我好攰

佢嗰陣去左旅行，一日都未必覆到一次message，咁岩我屋企就系嗰陣出事。其實我都唔應該怪佢

有時真喺唔喺一秒就可以體諒到
可能就喺為咗唔想對方擔心而唔講出口或者唔解釋

結果

個女仔單身?

唉
同佢太多回憶，好辛苦

咁都只係誤會。。
你分手個陣係覺得已經唔中意？

唔知
但係我搞到佢咁我估佢唔想再搵下一個
而家只係希望大家都等緊對方

攰嘅原因係咩先？

我以為系佢唔想理我，無諗到其他因素就提出不如冷靜下

放唔低，都唔想放

我覺我做嘅on9野同你差唔多
既然咁忙我又同一個人冇分別不如就一個人啦

on9咗咩位？
呀頂你講呢句咁似曾相識

我冇理由識你架喎

加油，我嚴重強逼症，好明白生不如死嘅感受
無病無痛嘅人真係好幸福

強逼症又係另一啲好辛苦嘅病
巴打加油

巴打你tg呢？

相認post??

叫葉劉幫你起

唔好啦
仲諗住寫文架，認咗會收皮

可能巴打你未搵到一啲自己鍾意做嘅嘢或者興趣，當你搵到嘅時候，自然就會釋懷到

你唔好講princejoyce

我有架
但係連本身嘅興趣都冇動力去做

26
番緊工

無理由咁都相認到

痴線世界那麼大

你好年輕？

起咗底，佢另一個post話佢讀緊asso

難怪
巴工扮緊邊份工呀？

扮admin
主要管內部啲濕鳩野

咁應該都好忙下！

可以好忙
但係我呢排真係冇心機做野

SAME

你又搞乜

啱啱寫完日記
大家平時點抒發情緒

呢排試緊寫文

寫咩文

愛情文
遲啲有機會post去講故台先

就係抒發唔到

真人真事？
定作文

瞓教 食嘢都可以係其中一個

訓教我係可以愈訓愈攰 成個人冇晒精神咁 又乜都唔想做

真事改編

我都係㗎
但有時係頹到咩都唔想做
唉
啱啱俾人話我都冇睇醫生點算有抑鬱

甜唔甜㗎
開心嘢？

走哂甜
因為個小說對我黎講有特別意義

寫字真係幾好㗎
咩都講晒出嚟好舒服

幾agger
不過我呢個禮拜冇郁過
我有啲有追嘅朋友屌我唔懶

屌我懶

我仲懶
日日喺屋企hea

我唔使番工都係

廢咗大半個月
想整吓手作

有咩手作整

禮物盒咁
有地方買料？

我對呢啲野零知識

抑鬱會趕走晒身邊嘅人
一熟咗想做返自己放下負就GG

不要再雪鳥
真係好孤單

因為想講俾某嗰人知
唉

所以一開頭幾多fd都好
最後都會得返我一個

但係又嬲唔落佢地

自己問題
唉 根本抑鬱嘅存在都係錯

自身嘅存在都係錯

其實我有人陪住就唔會抑鬱亂諗嘢
不過每個人都有自己嘅生活
好難要求一個人可以永遠陪住你

你呢句講得好岩 可以提醒我唔好亂諗落去

但係呢個人而家唔存在喺我身邊

我都冇

有冇其他絲想一齊傾偈

我

我以為你係巴添
女仔抑鬱係咪都好想有男仔錫

我係巴

就係覺得呢度好似得返巴想搵絲

純粹想人陪

其實今日都好啲
前幾日真係辛苦到喺街度喊，頂唔順要開ac嚟圍爐

無讀書無返工 好廢 得中三 想讀返書又怕英文又怕數學
好想做個有用既人 好想但無從入手
做人無希望
又肥又柒 想死

呢個真心番先，數學我可以幫到手
你係而家停咗學？

冇得急
我都係呢兩日不斷搵嘢做散心先穩定
喊到好攰

硬係覺得男仔喊好撚樣衰，但係又忍唔到
鬼叫我有抑鬱咩

係 我諗我既數學應該得中一
我想學好英文 細個唔識諗 依家

係 好多時我因爲佢唔開心 佢就燥我覺得我類從來都唔明我 我話我覺得自己有抑鬱 佢從來冇take it serious

數學個底好重要，英文就真係要努力睇多啲
絲打想問數隨時出聲，同病相憐，大家抑鬱撚互相幫助

好多男仔都驚女仔煩，呢個真係好難搞，仲要再加抑鬱真係搞唔掂
我諗你男朋友都好辛苦

係 我地個情況好特別 對我黎講好唔容易

好怕人點睇自己 自卑到仆街 屋企人淨係覺得我咩都做唔到
拎本中一英文有一半都睇唔明 淨係識用單字/好簡單果d

不過唔好係呢度講 好驚相認

你有咩唔識可以問 我外國翻黎

我個女朋友都有抑鬱，我曾經令佢可以停藥
個過程大家都辛苦，真係要互相體諒多啲

我應該唔識你，不過我都係去過外國讀書

呢個好多人都好怕，我哋唯一可以做真係盡力
第一次有好成績個情況會無咁嚴重

應該點入手好
學多d單字先定簡單句傾計咁學起
好葡萄人地英文好

想死
我好想感受公開試種氣氛 中四開始讀好崩潰

聽歌睇歌詞會係一個幾好嘅方法，然後慢慢去記下啲字，留意下歌詞啲grammer
唔駛葡萄人哋，每個人都有自己嘅長處優點，就算我哋抑鬱都有

都明
一抑鬱乜都無心情做

我諗我最叻既野就係對住部電話好多口水
對未來好無希望

想傾可以搵我，我大人細路男人女人都可以傾

最怕做到一半 半途而廢 唔敢同身邊既人講自己咁廢 一講到依個問題我成個會避答

最麻煩係解釋，其實好多時真係無原因，都唔知點答

我自己覺得 首先學大量生字 但唔好死背 係搵佢啲共通點 拼法 讀音咁 之後好多字你都會自己拼到 又識讀 唔駛死記硬背

係 然後就會覺自己無用
堅持唔到 一遇見難關就會逃避 原因就係怕衰 唔敢試 又要面
多謝巴打

係 好多時佢忍唔到 我又忍唔到 之後就大炒

唔使多謝，大家同病相憐

有冇試過嗰啲輔導改善吓你哋個關係

冇 佢冇認真對待過我嘅抑鬱 佢覺得每個人都有呢啲時候

絲打一定好辛苦
愛嘅人唔體諒自己

Same here 抑鬱焦慮症已經一年幾

慘
絲打今年幾歲

係 佢唔明點解我會咁 然後變咗鬧交理由

各位巴絲加油

問埋絲打你幾歲先
正常一個男朋友唔識都應該要嘗試去理解喎

你都加油

我22 男友大我都頗多

咁我地唔使相認
咁大個人都唔理解吓？佢會唔會都有自己難處

19呀 差唔多日日都喊

啫係dse嗰時開始抑鬱？
有冇咩特別原因開始

由細屋企影響唔少 到18歲先一次過爆出黎

介唔介意講多啲黎聽聽
如果唔想公開傾，可以tg我

好呀 同病相憐

隨時傾，未訓通常都秒覆

抑鬱焦慮 依家已經連野都唔想講 就算連上網都唔想講。。。

兩種病加埋真係想死

好辛苦

一齊圍爐放負

加咗藥都仲係咁...

巴打，我同呢度好多人講過有時食藥未必完全有效
如果有心結要搵輔導呀

睇過一次cp
下一次係6月

有冇少少好啲呀
雖然一個session未必完全有效

淨係覺得好攰
係咁逼我諗野

一開始係咁嘅
努力撐過去呀巴

日日都喊 屌
喊撚夠未

抑鬱 好撚恐怖

唔好好處理真係好辛苦

未追po
睇咗醫生未？

我有睇

Sorry因為睇緊波
你有無見心理？食咗藥幾耐？覺得點？

我全部都有
係當好寂寞就會好辛苦，所以走上嚟搵人傾計

咁食咗藥幾耐？有無改善？

一個月啫
未係好見效

可能要轉藥

有無興趣一齊爭取？

唔介意可以留tg 我可以陪你傾吓計

香港應該係爭取唔到架喇

唔試過點知唔得？

究竟我而家咁既情況仲要維持幾耐...

同人講我有抑鬱
佢話"你都未睇醫生,你講就係啊"
個下真係又跌返落低谷
仲話佢自己有精神病添
真心絕望
唉

連登 正常

一齊爭取安樂死！！

我知外國有得安樂死

睇完咪仲絕望

唉
最慘係睇完都唔好

緊係未
成千銀啊
夠我食成個月

睇私家啊

試下唔好成日駁嘴先

未有勇氣去book 啊
如果真係有既話點都會有打擊掛?
可能冇事呢
唉
我都唔知自己想點

巴打我都有抑鬱（曾經好嚴重日日都忍唔住喊仲好想了結自己），但都無去睇醫生。我明你點解唔會想去睇，又唔係好嚴重但又要比錢睇好似好浪費咁，自己又無咩勇氣面對。

我平時唔開心會試下搵野集中啲去做，通常係運動，再唔掂就訓下教會好好多。

可以令個刻個腦唔好諗野就最好

當人地問緊你唔開心啲咩個陣你根本都答唔到個下先至難受

除左懷疑人生都唔知有咩可以做解釋

都唔知自己仲可以有幾耐命
過得一日得一日咁

姐係如果知自己有絕症
點都會唔開心掛

我開咩post?

咁巴打依家點
個病

我都想搵野散下心啊
但好快就又諗返d唔開心既事

我一靜就會不斷諗架喇
係發夢係咁提醒自己

抑鬱最大問題係啲外人只會覺得你係好普通嘅唔開心，然後叫春扮哂野
但係我地唔係唔開心咁簡單

我爭取緊，有無興趣加入？

點樣的

佢哋呢世都唔會明

未體會過嘅人真係傾唔到呢啲野

巴打今日有咩做

打算成立一個組織擺街站爭取簽名支持
再籌款賣廣告

拜山

香港 不了

Why?

香港人不嬲冷血
你要死去堆填區死

唔爭取咁點安樂死？
儲錢去外國？

其實用幾萬蚊去死
真係拎嚟去個大旅行再死仲好
唉

幾萬美金？

港紙

每次想喊你就讀十句南無觀世音菩薩啦
反正唔使錢 試下

做朋友應該幾傾得
我讀緊U,幫緊一個小朋友補習
唱歌,話劇,心理書,BOXING
有養巨蜥同賓尼兔
以前勁摺做咩都有心無力
而家每個星期識多2-3個女仔,但未搵到岩既人一世
目標畢業前輕鬆月入3萬,而家周圍磨利把口同研究搵錢

朋友愈大愈少
但反其而道行, 自己講到明性格唔合主流,點知反而勁易識hibye(啲人話:哦好正常姐/依我有時都係! ), 知心數目亦都提升緊(每2個月識到一個算係咁)
睇你要啲咩朋友, 首先你dl個app測自己mbti性格
然後你就會明白你同咩人易相處啲
另外,報下興趣班, 會識到人同同人多左話題
固然你要問心外表要是正,唔好有頭油,唔好再留埋啲修長髮尾,條眉過粗要修下等
其實好簡單, 你遇到咩人都話係呢我想請教你乜乜乜, 好易開話題,岩傾自然岩,萬一冷淡咪搵第二個傾

學下台拳詠春跳舞果啲

屋企放隻亞歷山大鸚鵡(雀街2000蚊)

如果份工太19轉份sales/ promotion

保證你人生冇悶場

我朋友都唔多, 知心又忙又住得遠, 但日日笑住黎做人

同埋你對咩知識有興趣?

我介紹啲好書比你睇

其實同唔到朋友講真話
佢哋會覺得你凈係識放負唔想理你
然後就會抌低你

唉
好撚情緒化

點解一定要明白你
唔試下你明白人

巴打可以搵我吹兩句

呢十年抑鬱做過乜

我聽呢首歌喊到仆街
同路人要唔要互傳負能量？

巴不得一飲即醉至少不必恐怕進睡

我都好辛苦
有野想私下講可以tg
呢度圍爐都得

大家都係咁
不過你肯上黎傾已經係第一大步
大家互相幫助

可以同我做朋友

大家都有負能量，你嚇唔走我
唔算多，我都屌走好多人
有食

有咩心事可以講俾我聽
我希望可以令你舒服啲

有需要就搵我

可以
我意思係你唔想太多人知可以私下講

緊係有啦，今日想射波添
但係見你都唔開心，想照顧咗你先

咁緊係發作先想射

有抑鬱症仲要返工返學真係好L辛苦 根本都唔想見人

寧願射波都唔想番去搏炒
不過好彩屋企人都支持我

佢地都唔明架，但係就剩係擔心囉
其實好多香港人都唔明抑鬱，又唔想去明，然後受苦就變咗我地

我都唔知叫唔叫訓咗
我有睇精神科，尋晚諗住好攰唔食藥都訓到就gg鳥

咁你係邊到睇緊 我之前睇緊私家 好貴 想轉

我都係睇緊私家咋

大家咁話
到而家係直頭係冇乜朋友

你係讀緊牙醫定係要睇牙

有冇人陪到你去呀

老母 但我就係唔想去 不過佢唔會理解我又做乜9唔開心

我以前女朋友都有抑鬱，我撐住冇事，陪到佢唔使食藥
但係我有一次發作，佢就崩潰
而家大家冇搵大家，唔知係咪叫分咗手

你地係一齊嘅時候大家都有抑鬱? 定你陪佢陪到有埋抑鬱
大家都有抑鬱係埋一齊會超痛苦 安慰唔到對方 一發作就影響埋大家一齊發作
你地冇搵大家幾耐?

我有抑鬱十年喇，但係我為佢真係撐得住，因為我知佢辛苦過我

一齊咗幾耐?

兩年，但係識咗都十年

好痛 分開咗會唔會仲抑鬱 放唔低佢

嘗試緊放
但係都好想佢搵番我
講到尾，而家都係想搵人陪

唔知關唔關抑鬱症事 拍拖時會好依賴對方 寄託咗係佢到 當失去咗 成個世界就好似崩塌咁
你點解唔去追返佢? 你覺得自己仲愛唔愛佢

我搵過佢，已讀不回
呢個世界冇人比我更愛佢
屌一講起就

其實會唔會佢已經唔愛你 如果仲愛點會咁狠心?

你覺唔覺食咗抑鬱藥會好眼訓痴痴呆呆

我相信佢仲愛
只係佢做野忙，屋企又有事要處理，又驚咗我，先唔敢去諗我地之間嘅事
不過可能我都係時候要放低

分開咗好耐?

個幾月
唔想呢度講太多，始終叫做公開嘅地方

聽咩

你仲讀緊書？咩事俾人欺凌

但係你都有個男朋友吖
佢唔錫你咩

其實抑鬱係咪只可以同番抑鬱人一齊

會仲衰

但係我同我女朋友之前真係好sweet
當有一方可以撐得住，我覺得真係幾好組合，有足夠力量支持你，又明白你感受
唉屌，唔講呢啲喇

都話已讀不回

喺一間公司做admin

唔好咁講，我冗員黎

冇動力做野啫，其實你幾大

大家差唔多年紀啦

我估你都係啱啱2字頭？
應該仲有時間

我都想搵人傾計呀
啱啱失戀
出唔番黎...........
喊左成個星期了

都係嗰句
你想圍爐就呢度傾
想私下傾都可以tg我
支持你絲打

同我地傾啦

我明呀 其實都知個心結係自己俾自己

我控制緊盡量唔放太多架喇，sorry囉

如果你想 可以同我分享下

冇用
太熟嗰啲反而鳩hea你

很多很多很多重擔～～～

你做咩姐？人地巴黎加

絕對係
一諗到呢樣就頂唔住

喺社交平台唔想放負
唯有喺度放

放啦 我地會聽